曼聯球迷投降區

認衰仔
準備俾修仔奪冠
威俾利記睇